2017/7/6小栗有以係神‼️秋元康食屎狗‼️橫結病情好轉‼️NGT造馬狗‼️

到時青森弱智妹好似SSAあやね咁叫我地CALL佢‼️
我地應該CALL番ゆいゆい定CALL弱智妹好😞😞‼️

你up乜go

青森県公演吖‼️你作為青森妹唔是唔去牙‼️

生狗都去青森tour?

八個分身全落‼️想比次機會撐下青森弱智妹都唔得‼️

牛牛啦
不過收到wind唔平

全員就會考慮下牛牛‼️唔是全員氣氛好似差咁少少‼️
雖然ゆいゆい一個頂46個‼️